金牛座故事書之第6章：垃圾金牛座成日唔應人

第6了呀哈～
金牛座的寶寶去晒邊呢？
想掐死金牛座嘅你返嚟啦～
歡迎大家留言討論

記住喔～星座只係拎嚟表面認識一個人 並非全部
人人都會因應成長環境而作出唔同改變

冇ac/唔想係到分享嘅你
我地係有tg谷入 入面唔止講星座野 更會日常吹水㗎（只限金牛jj以及關金牛座事務人入，個啲所謂嘅入吹水谷吹水，可轉移活動台大把谷入）

第3次擺form link
歡迎想入可以入
潛水被踢歡迎再入
無限歡迎入完再入

有冇處女座
Tg我

留名支持

係，自尊心都受損了

成日唔應女朋友比佢屌

留個名先

支持

留名

Lm

抵死

比起金牛，天秤先係更加唔應人嘅垃圾

大家都是垃圾 不要分得這麼細

金牛會成日唔應女朋友咩

感覺有落差段時間替佢真係辛苦但怪唔到你

會

天秤表示認同
利申：而家俾金牛幾日一覆覺得似還債

「我已經唔放佢忽冷忽熱上心
都阻唔到佢
佢要點做就點做啦」
練緊，佢friendzone我可能仲開心

同你一樣 準備左禮物送唔出

我果個成日回變種牛

咁人人唔同嘅 唔通林鄭仆街 其他所有人又仆街咩

又唔可以咁講
倡想搵人拍拖, 咁啱識到我
我又未想拍拖, 咪等佢搵我囉

都唔好話拍唔拍拖, 連朋友都未係, 我又唔熟佢, 連朋友都未係又點會咁快鍾意到人

原來係咁咩?'

我之前嗰個拋返個波俾佢佢會又拋返俾我架

拋拋下佢自己會講答案

牛仔表示係比女女唔應多過唔應人

金牛一時可以秒回 24小時同我講做緊咩
一時揾佢就直接read都唔read 咁代表咩

睇心情

姐係我要等運到

唔撚洗做咩

我係牛男成日秒回

生日準備好同朋友過

即係佢有時唔想搵你

都係 文字無語氣好易出事

約到出黎就蛋糕無問題啦

買d網上私人店果d好食又眾化
唔洗黎黎去去朱古力 生果

早一日買雪？ 可以港鐵交收

如果覺得買蛋糕太over 可以order餐廳果啲甜品 點埋蠟燭 ,份量又唔會太多 到時餐廳上又有啲驚喜, 上次咁做對方都好開心

金牛座真係好貪小便宜
成日扭扭擰擰
轉數又好慢
身邊好多金牛人
真係同佢地夾唔到

扭扭擰擰係真
有啲嘢要夾硬嚟
如果係朋友心態還好
鍾意佢嘅唔知點做

突然發現呢個post
唔了解星座
好其一問
金牛一般講法係點樣嘅人?
我自己係金牛, 身邊朋友都有一隻牛
我哋連生肖都一樣
但俾人印象係大家都話我哋性格完全相反

金牛座既 呢個月生日啦 祝各位金牛座生日快樂

生日開始變咗係約朋友而會齊人嘅機會

咩事呀絲打

插一句, 雖然唔係好啱聽, 但我想話, 安全感係自己俾自己嘅, 唔係靠人地俾嘅...

無法, 獅女有時係咁, 佢決定左嘅嘢返唔到轉頭架啦, 巴打你最多上黎呻下啦

直接飛咗落最後一頁懶得睇

無野啊 仲睇到佢點同啲人數臭我認清一個人係點 屈我追佢 明明係佢果陣話對我有興趣先

佢撩女仔俾我睇到 之後借啲依話同我分手 但佢同人講就話係我問題 無講佢自己都有問題 仲推晒落我到

打佢老母臭

唔好呀

美食、美酒、美人，是金牛座理想的生活。金牛座絕不能理解、也絕不會成為苦行僧。

Copy

[member]都唔係要俾人睇郎唔郎才女貌都可以做[member]

我又係遇過幾個女仔都咁

Bookmarked

加埋細個經歷，絕對唔會比自己再有機會窮，都係咁先揀呢科

咩科呀？

叫餓唔死，可以發少少達，進可攻退可守，不過讀到隻狗咁，尤其自己興趣係其他方面

唔準對我 完全相反

搵到錢就好 我唔怕冇靚屋住個啲 最怕冇美食食

巨蟹撚係咪注定做廢人

點樣溝金牛男
點先知道佢對我有冇feel
試過講掛住我 又話等我完Sem同我飲酒
但同佢出街 佢又好冷靜唔似對我有野

噉你咪約佢飲酒囉

佢男 話分手但仲俾假希望我 我又蠢沉咗落去 醒咗之後就真係醒 唔想再喺佢身上面花時間

男女都好多人鍾意賴人

做咩

係 因為人總係鐘意扮受害者 推卸田

推卸責任*

我同金牛男係中同 大家fd zone哂 各自都有男女朋友
前排吹水好密但呢一兩日會hea覆或者已讀
嗰陣會好caring依家好似屎咁
雖然我唔係鍾意佢 但係呢種若即若離就算唔係情侶都好辛苦
有冇人可以解答下我

你有咩問題

表達得唔好
點解會一時會咁熱情一時會咁冷淡

又係呢個問題答咗5個post都係因為 睇心情囉～～～

男朋友定喺叫ex 喺金牛，我獅子女。
陣間就要去最後一次挽回佢，佢話對我淡左冇曬感覺。
岩岩過左一年炸，呢排我冇好多話題，resign左後以佢為重心，我知比左壓力。
希望一陣間可以有好結果，喊左兩日，好辛苦

咁佢會唔會想比人問下佢發生咩事定唔應該主動揾佢？等佢心情靚返先

輕鬆啲

可以問下 佢講再算 唔洗咁care人地覆唔覆msg 個個人都有自己嘅生活

牛牛我今日生日

生日快樂

多謝

我係金牛男，可能因為我冇咩fd，有人搵我我都係秒回。

填左Google form, 有冇人可以加我入gp?

有 要排隊

咁要點樣先撩到你地
覺得佢好似舊石咁
我搭車唔舒服 佢有話借個膊頭比我挨既
呢個例子好On9不過佢真係無跡可尋

生日快樂呀

多謝你呀

我都係喎, 成日覺得攬完個人係會滿足左尤其係心情唔好嗰時, 會覺得有人支持

我之前都見過有啲人舉牌for free hug (外國). 我成日婇唔知醜衝埋去 !

咁衰? 牛黎架?

牛仔鍾意一個人會好被動
agree有跡可循呢種舉動喺佢哋俾signal嘅方法
抓住呢個勢 約多幾次世街 慢慢推動個節奏就得
利申：有牛仔男朋友

佢係咪餐餐都要仔請定條仔唔係咁鍾意佢

以前出去食餐餐我都唔介意出晒，ex識做會請返一兩次

我想問ig dm
如果我send完mess
對方未睇 咪會睇到preview第一句
如果轉左做上線時間
係咪姐係未睇已經刪左我dm

太陽魚，上升金星牛，月亮魔羯

Del唔del得佢自己知 呢個應該冇人答到你
可能純粹唔睇都得

好撚憎巨蟹座 屌你老母
樓主聽日生日 今日被巨蟹約咗出嚟但完全不被重視
奉勸大家冇心/準備就咪撚約
好嬲呀 blacklist
唔好問我咩事

最欣賞啲憎巨蟹座嘅人，巨蟹座就係垃圾
btw樓主生日快樂

應該會話慢慢學識唔一定要覆人

不過我諗緊，到底表白係咪必要，like 拖攬錫做齊應該都算可以啦

正常情況下係唔洗 如果做齊
但有啲原來有男/女朋友正仆街

瘦田冇人耕
不過愛情呢d野都係暫時唔關我事

唔知點解我覺得係儀式感 唔講硬係好似差個名份同確認

你對佢有啲好感？

係所以之前有鋪好傷心都同人攬咗一下
舒服好多

我唔敢去
男仔去攬好似好怪

答咗5個post 都係呢個問題

最後都係分左手，當佢比假希望我又好，真又好。我都會變，變得更好。因為本身都係好欣賞佢頭先講嘅特質，分手咪當係推動力啦唯有。有緣比佢見比我好成功後岩嘅咪一齊返 後話啦

唔係啊 我認定左係fd既就會想關心

祝你今日生日快樂
我有個牛女FD聽日生日
準備好七七八八等緊慶祝

不開心但謝謝

不能同意更多

識諗就好

不開心就不開心
一年好難得先一日生日
無謂因為佢唔開心啦

做音樂唔聽流行曲

加油呀絲打
你真係好堅強

堅強，係因為受過傷。呢啲係成長。

犀利學Taylor swift 作首歌寫佢

完全同意 要主動出擊得嚟又唔好太過心急

你會做到一個更好嘅人

好呀

個節奏太慢真係令人好心急

唔會再覆佢

小氣鬼
直接屌佢啦仲忍
唔似你喎

屌你係仲有感情 唔屌係失望至極屌都廢事

你都連屌佢嘅感情都無埋嘅時候
仲唔用盡力屌佢

訓先

冇意慾 正如冇意慾覆人
又到咗已讀不回嘅時間

然後你下咗啖氣
佢又搵返你你又同佢傾
件事當無發生過
下年再發生
重覆又重覆
明日復明日
真係年年有今日

牛女表示 已讀不回係通病
有人搵即覆-睇下咩人/或者嗰個問嘢嘅人應該有啲嘢我問緊所以可能會覆得快啲

院長生日快樂 唔好嬲, 錫返吖~~

By the way 我都遇到巨蠈男, 又。。。。有時係三心兩意啲咁嘅...

唔會啦

蟹呀 你都幾多仔

出咩事?

你哋係咪會熟到互相講下大家感情𠴱type

你算擺啦
你係嬲到佢盡嘅提都費事提
正如我唔會放一個踏到我底線嘅人上心
起碼維持兩三年

係呀 大家都識左3 4年

牛女表示, 要一個牛男主動同另一個異性話借膊頭俾你而經係好大暗示

撩:
而俾我我係會再講啲暗示性說話, 其實有時好好玩
例:
牛男; 借膊頭俾你
牛女:哦? (扮諗樣)多謝你呀 (笑)
不過我唔係個個男仔借膊頭俾我都挨架(😉) 咁
(利申, 前前男友牛男)
唔知幫唔幫到你

你點知架?
如果follow 左就唔好再follow la

同意, 我有啲失望嘅朋友我都係唔覆焐理就算

差唔多啦 唔開心多日就開始撩新人了
森林仲有好多棵樹

呢個唔係仔, 純朋友, 做唔到仔啦...啲性格太優柔x 斷

+ 埋阿爸/哥都係巨蟹男

我牛男 都有幾個咁熟嘅女仔fd
自己都試過有啲moment會咁
有時純粹係相處耐咗太習慣，冇咗新鮮感覺得悶
有時係覺得我講啲嘢你suppose應該get啦，點知你居然唔get，就開始覺得冇癮
（唔知點解講到好似愛情）

互相畀空氣對方讀𠴱下好好玩

新鮮感呢樣野害死幾人
咁我諗通啦 唔該哂你

好啦希望你意識到佢唔同你心目中嘅曖昧對象

我就快為同一件事安慰蟹仔FD一週年

點解冇啦啦斷左

儀式即刻做樣啦 有feel就梗係拖咗先，唔好比佢諗點解要接受你

但一日唔講清楚一日都唔肯定係唔係
係好朋友都得

叫好朋友做老婆

條界一日唔講出口一直過唔到
Today I tried to kiss my best friend 好多例子

等佢問
其實我地係咩關係
呢d時候先答啦

琴日刪晒雙魚仔所有野 都睇清晒佢係咩人 然後呢兩晚瞓得好咗 無再紮醒 唯獨是食野都係無咩胃口 要慢慢適應返臭男人

垃圾

YEAH~ 有時就係呢啲似是而非既嘢咁牛仔/女(至少我) 就會有無限想像空間....

點解瞹眛左一個月都唔一齊呀?

係囉.. 我都係咁諗... 唉

oh ! 我而家明啦, 你講緊佢係雙魚你係牛女?

WAH 我想PM 同你傾呀

咁都幾好吖... 無嘢呀, 佢改左做左杪回, 唔好咩?

其實你地都係谷到 點解唔上水

生日快樂啊大家
利申：今日生日

我都今日生日
生日快樂

各位牛牛HBD

我牛女

我們只是好朋友

好好過日子

所以我諗好多都係得啖笑

咁先要認人...

生日快樂吖~

嘩, 你無得驚架喎呢啲, 你驚又係要咁過唔驚又係咁過, 咁快驚定先做乜? 好好享受啦..

(P.S. 佢肯聽你講而家改左做秒回你都仲驚? 佢都好重視你啦噃. 事實上而家係無人推得郁我去秒回一個人, 因為金牛真係好懶.. )

未捨得咁做

我知 只係而家好難過

俾粒糖你食啦

又話一個擁抱

夾埋一次過俾你

本身佢話同我慶祝

生日嗰日講你今日生日
呢到大把人同你講生日快樂

想搵人陪

約個FD咪得囉

真毒

你話你玩音樂
會做到真毒咩

牛仔定牛女先會咁呀？
我想追返我個牛仔。。

唉，算數

好

牛仔真係好撚奇怪，平時唔會主動搵我，但每次嘈完交之後先會主動關心下我，持續一個禮拜後又做自己嘢唔理我
上個月係咁，今個月又嚟

因為搞掂咗你唔洗點再理

點先知金牛對你係味興趣 巳讀不回佢佢會主動搵番你 但係傾計有時又只係一問一答 好似無延續話題意思 係味無野做先keep住搵下你

所以有時唔好問點解牛唔覆MSG, 你睇下你上一個MSG 打左啲咩先

咁遲啲又... ?

佢會唔會講啲瞹眛不明既嘢呀~

傾佐個令月 有講過1-2次啦 其實我見佢無延續意思都想算 先巳讀不回 但佢又會主動關心下你日常

先個令月炸？你真係冇留意呢個post啲人用咗幾個月

金牛真係要幾個月或半年去浸
太快會覺得冇安全感
對方可能太衝動，唔你真心鍾意自己個人，反而係鍾意自己外表

原來係咁 學到野了
有時我啲frd見到我攰都會話借膊頭比我
所以我諗緊其實無乜大不了
但金牛男黎講好似又唔可以用同一個準則去諗
下次學下絲打你咁撩佢先

你都可以咁講
不過又比人話扮野

咁你咪平常心對答囉~ kick 左喺邊? 金牛頭幾個月未熟時係要慢熱啲架啦

無錯😂😂😂😂

咁唔好啦

完了吧如無意外

遲啲有問題? SORRY 我係咪漏左未追到POST?

牛女表示, 身體接觸其實唔係個個人都鍾意, 如果要我掂一個無乜好感既人, 我唔會囉, 朋友既話, 其實我避得到都避...
不過我唔知牛男/ 其他人係咪都係咁..

喊啦, 喊出黎舒服啲既話

＋1

係咪牛嚟 正常牛冇咁博愛

的確係無爬文 今晚得閒爬番 咁要傾幾耐都無咩進展先確定係無可能發展

佢係咪會將朋友同對象擺喺同一位嗰type

其實個人就覺得最好三個月內就完
最長最長半年
不過呢度一個二個都沉船大半年

我都係咁同自己講 所以有時見無咩答到會不回算 因為再講怕佢覺煩 有時想了解多啲佢 佢又好似唔係好想講 所以先覺得無咩可能 但佢一見我唔應都會係咁send msg講下其他野咁

我唔係講你
我講我自己

你都send 下其他嘢撩佢傾
始終大家都有自己嘅秘密

唔想返工

好想收埋自己

你幾唔開心
我幫你諗點做會開心啲

呀哈～林鄭終於派口罩

Copy

金牛座沒有戀愛觀 金牛座談戀愛 開始時多半是因爲寂莫
金牛座係一個慢熱嘅人 而係見佢地拍拖好快～就是因為寂莫惹的禍

P.s 所以係咪姐係如果牛牛內心唔寂莫 就好難溝哈哈哈哈

我會~

你係牛? 定佢係牛?

不能同意更多, 我而家就係後者

我對上嗰個獻完後我真係無晒感覺

真係開始明白, 原來咩叫"已經無能力再去愛一個人"

我真係做唔到

嘩, 好大鑊喎咁, 點算呀有無得唉個同事調更呀

係, 我認同

你成日up d野都形容緊我咁

我之前俾人話我太認真

我都唔知lu. 所以而家都盡量唔好咁認真

金牛男都係受傷果個

有乜野原因會令金牛女想遠離一個人？

冇好感 唔鍾意 有啲反感

明明我盡心盡力對佢好

落力為佢好 得不到分數

佢只會理佢想理嘅人 而唔係對佢有幾好嘅人

即係命數已盡？

如果你話遠離 我覺得係

明明前一排都冇事，呢個星期都唔知做乜會變到咁

一係忙一係有新對象 自己諗

佢忙咗好多好多，而且金牛係唔係唔慣人地幫佢？

認真對人好易令人有壓力
但唔認真太兒戲好似好虛無
都要摸索下

你估愛一個人愛到無保留
最後bad ending 唔攰嘅咩
休息下先啦

我係牛

[member]其實我唔想抽身住
我想俾佢留住
算喇[算喇/member]

你對佢既好係咪佢想要既好, 定係你自己以為覺得對佢好但其實, 都唔係佢鍾意既嘢,

例如我鍾意食蘋果你俾個橙我仲同我講橙有益呀做乜九?

我都無叫你幫但你無端端申隻腳埋黎"幫手" 做乜九? 我會覺得你多事而唔係"對我好"

其實.. 都係老掉牙的故事

一個你鍾意既人囉唆你會覺得係閞心

一個你唔鍾意既人關心你會覺得係囉唆

睇下對方覺得自己係邊樣其實已經知自己咩位置

HM.... 係我真係, 頂唔順, 我放棄.

佢先醒覺然後想捉實, 但我真係返唔到轉頭

同埋佢應該好在意你點睇佢

如果阿豬阿狗走黎話我肥我鬼理佢..

因為佢會有啲idea 當我比啲意見果時 佢會話唔洗幫我諗

至少我做嘅野係佢提過
我都係實現佢

已經入左再入甚至咁知有冇比人踢到，發現自己去同人對話既興趣真係好底，點解會咁，明明係連登反而仲會講好多野

[明明前一排都好地地]

HM... 咁呀, 咁似我M 到嗰時咁既... XD

哦~ 咁我明啦...

係咪佢係想自己做唔係你幫佢做呀?

我細個嗰時, 返學有時會發白日夢, 諗住放學返去做乜做乜, 點知返到去家姐幫我做晒, 我好唔開心.

你檢討下

近排ig比個女仔chat我，但係我自己真係覆得好慢，可能係現實唔敢太放，所以變到好少野講

唔係呀
係送咗一啲佢想要嘅野
佢想我整個蛋糕咪整一個比佢

鍵戰唔得 真人又唔得 仲有咩用

我好毒

嘩, 咁佢都唔滿意... 佢真係似姨媽到喎... XD

每一樣應承咗佢嘅野我都盡力去實現，
所以呢排佢咁對我 我先唔知點算

係連登post到吹水啦咁

第3次擺form link
歡迎想入可以入
潛水被踢歡迎再入
無限歡迎入完再入

好呀，見親都會入黎

想知男金牛點睇朋友關係？
定一個人生活都冇咩所謂

男朋友勁少朋友擔心佢悶/唔開心廢事同我講

成個金牛座都毒撚 你幾時見毒撚多朋友

男人唔係好易frd架咩

我好似必應人

諗多咗

咁咪好

我好撚多fd

我溫書溫到好辛苦
溫到乜都唔記得哂
要死溫爛溫

你好多fd定識好多人我成日都想問 到底點叫fd
我識好多人 但入得我心嘅fd得2-3個

咩科咁chur

Both
真係fd既都最少有10個
我都係好少social既人
但係我都唔知點解好多fd
好多都交到心同keep好耐

咁講我都好多fd 不過更多係佢以為同我好fd但我本人根本就冇擺過入心講完好似好仆街

電腦科

Code個啲？

我都明情人眼裡出西施嘅道理
但有時候即使鍾意都好
始終每個人要有少少個人空間
關心都有好多做法
嗰時靜靜陪下就好夠

有好多嘢一過去就返唔到轉頭
一啲係想返但返唔到
一啲係唔俾自己返
邊隻都好都辛苦兩隻都試過

你有啲咩想傾

見佢認真咗就同佢講返真話阻佢？

點解佢哋入唔到你心

鑽石牆 冇解

唔明

鍾意食牛嘅人

頂你

係架

今次到你講中我想講嘅嘢~

有幾個friend, 識左好多年, 我其實都當係普通朋友, 但佢地自以為係我好姐妹, 到有件事發生之後我真係忍唔住(又無爆嘅不過行返遠啲距離)

唔好問點解, 入心朋友真係唔容易, 其實我都係得兩三個

如果照依家社會嚟講 識就叫fd 我都真係好多fd嘅

穿唔到咪爬過去

同佢講你鍾意佢咁肥

你爬到落牛仔到咩

100分

黑人問號

你答緊邊個？

爬唔到
因為我唔係爬得過嗰個
唔代表無人爬到

我好似落錯人sor

牛怕俾人食

咁咪就係得2-3個爬到

有冇忽冷忽熱佢果啲係咪傷過驚左

多多少少重要咩
有嘅話好好珍惜就夠

唔知呀，至少我冇令佢受傷

有無珍奶愛好者

其實我都係

我鍾意食燒肉但唔鍾意牛排

Copy~~

跟金牛摩羯處女座談戀愛的朋友一定要注意了。

這些人在對你失望以及在這段感情中疲憊的過程一定是這樣的。

收起之前的幼稚和粘人-開始變得極其不耐煩脾氣一點就炸-不再有所顧忌會說出分手這種狠話。

分別代表這種狀態的三個階段：不再信任你收起了對你特有的權限，覺得跟你講不清道理一開口就一股無名火，不想再維護兩個人的未來也就沒必要維護你的情緒了。

事情跟關係發展到這一步，一定有一個能稱之為抹不去的心結的矛盾卡在哪裡。

舉個最簡單的例子，有一天晚上，你出去喝酒了，然後說啥手機沒電了所以打電話過來沒有接，第二天中午充了電才回播過去。
你千萬不要覺得這個理由很充分，更不要覺得土象星座當時沒有發作就代表他想通了。

一個沒有證據但又讓他懷疑的事情只會在他心裡不斷發酵，怎麼看怎麼覺得你有鬼。這甚至會直接導致接下來的一段時間他都沒辦法正視你和這段感情。

這種沒有未來的感覺，無法信任你的感覺，會讓他消極。

解決的辦法真的也特別簡單，你找一個能夠讓他信服的證據，你主動把手機給他看，或者找個人證明一下，再不行就叫你媽告訴他你那天晚上到底有沒有回家。

土象星座這些人雖然嘴上不說，臉上也沒什麼反應，但心裡就感覺像是一口氣終於吐出來了一樣，有理由了就很快翻篇了，感情也就能恢復到從前。

互相不信任倒也不可怕，因為這可以慢慢培養，慢慢信任上。
但如果失去了信任的理由和意義，這對於土象星座的感情而言，一定是滅頂之災。

兩樣都鍾意

一到夏天就忍唔到

所有飲品可以嘅話走糖走冰

我依家出個啲長篇文都冇人睇咁 仲出唔出好
冇人睇我就唔突登搵

我有睇呀
只係唔知講咩好
只係睇完對住佢對住自己都有啲無力感

下，但係我邊個都秒回㗎喎
都唔準嘅

星座只供參考呀 100%準咁你咪林鄭

[member]我試下先...[/

member]

牛仔留名
本身唔係好信星座但係追完post之後覺得自己好金牛

咁得閒追

前度係金牛 死都唔認自己錯 同隻牛一樣

要睇佢硬頸程度
都要睇埋你處理手法⋯

點睇金牛座成日應人但無人應

我應你啦 你係到講

無嘢講呀，通常都係同人講啲鳩嘅嘢

咁你係到講鳩野

無，其實我大大話話都識咗6-7個金牛仔女，應唔應人真係好睇個人
不過覆得慢就肯定係真嘅

HA, 睇黎當其時我隻牛其實一點都唔鍾意我...

佢從來都唔粘人, 脾氣也都不嬲容易炸~

唔好呀院長, 我睇呀~~~~

以前無論咩人都會好快應
但比人遲應得多
而家除咗屋企人同好朋友 其他一律過一陣先應
反正秒覆 咪又係比人已讀遲應

我秒回

無上文下理點同意佢

我而家係睇心情，有時好快有時就擺一陣
但盡量都唔超過一日
明大家有時真係忙緊，但臨訓/起身覆一覆唔太難掛

同意呀 真心覺得好多人唔係唔得閒覆/未睇 只係睇完唔覆 咁既然大家都咁樣 我又何必好似好積極咁犯賤秒覆呢d人呢

唔想人秒回我，會感到壓力
睇完隔一陣覆就啱啱好

最近睇新東京愛的故事，正
學到好多嘢

有冇懶人包學到咩

冇懶人包
有啲嘢好難就咁講，講嘅話會包含埋講嗰個人本身嘅演繹，令到本來個意思會唔同咗

咁又唔會喎 我會開心開心人哋秒回我

冇所謂
唔好迫我秒回就得

其實琴日已經有睇
係今日忍唔住手留言

所以話好多細節要分析

仲有group 入可以考慮下
利申：無入

得閒回就得
唔回就算啦

以前真係會秒覆人
而家好似大家都需要距離感 所以我就算睇到想秒回都會放一陣先覆
除非係有緊要事

Copy

金牛，給喜歡的人從來不介意花多少錢。退一萬步，就算我很有錢，但是你要是惡心我讓我不高興了，我對你能摳的讓你崩潰。不喜歡的人，休想從老子這花一分錢。害，很可愛了。

金牛座係咪好憎女仔講分手？

任何人都好憎被人飛

我驚我入左幾日就即刻潛水

其實我唔明點樣惜財嘅執著
好鍾意買/送嘢
不過當年牛女FD送咗我人生第一個屋企人以外嘅生日蛋糕
到今時今日都仲係好開心
可惜當年俾佢FD zone 咗

咁喺度傾都ok

我都同佢道左歉 佢都無反應 話分手因為工作攰 ，係咪無得救？ 本身佢想冷靜下，但我覺得冷靜=分手，所以問佢幾時可以見面講清楚 佢話唔得閒 等得閒先

認真分定咩？

我本身講下，以為佢會tum我，點知佢好絕情，我講咩都無用

Yes!!!! 覺得自己秒回好on9 都冇人珍惜 哈哈

你話分手？

唔好拎分手去令人氹你

知道 佢話冷靜 咁唯有冷靜啦

多數對方講分我都會當真 但原來只想我氹我會好失望

如果金牛講分手係咪就無彎轉？

你衰咩

可能我咩都無衰 只係佢唔再愛我

想跟

其實係

金牛座女仔係咪鐘意約朋友多過約拍拖

點解咁講

我都試過有人要我秒回, 我之後直情唔回 🤣🤣🤣

##別迫牛做牛不喜歡的事 #牛脾氣

佢想靜下, 金牛唔迫得+唔chur 得..

你再迫佢佢會話 - 咁唔使冷靜啦, 而家就分手"

小心處理啦妹妹如果你仲想掹既話

咁你踩左佢底線啦,

牛女表示
有啲嘢要分清楚重唔重要, 唔係求其亂講下就算, 有啲嘢, 講左出口就收唔返。

呀....其實都...本人係囉。

無錯~ 院長講得啱, 係"應酬" 😆😆😆

其實都係。。

試下約出嚟再傾下?雖然機會應該唔大

佢本身有話大家都忙 如果我想 大家之後再傾
不過我無勇氣再搵佢

係, 我都係無人記得我生日+唔鍾意話俾人知

YAY~~ 院長又一次証明我應該同你干杯~
其實真係唔太鍾意擺相同POST, 其二就係有無男朋友真係無人知.

咁係咪做咩都無用

金牛座八十年代俾車田惡意中傷
（唔明咪問）
黎到二零二零年都俾美媒中傷
話統計上多數係連環殺人狂
屌 五月出世無罪
今日生日
笑駡由人 灑脫地做人

喺香港仲要有條仆街柒婆係金牛

唉 佢好似企得好硬 無論我講咩，佢都無感覺嚕

試下唔好搵返佢 佢掛住你自然會搵你
你留低一句 我等你搵我就夠啦
但唔好有希望 因為你地已分手

我忍唔住，我日日都會揾佢 但佢勁cool...

其實chur人會令你自己貶值 冇空間比人諗問題

係

我怕丟得越來越淡

如果你想上黎問金牛嘢, 我地只可來話俾你知通常金牛既諗法係啲咩

我記得我有上幾個post 講過, 牛女表示好怕俾人chur, 你越chur 我即刻答你一啲我都未肯定到嘅答案時, 我牛脾氣一黎就會真係順左個勢做咩就做咩。

不如你諗下, 你換個角度諗, 你自己本人可能係丟得耐就會淡, 所以你想chur 佢。但如果對方係調返轉嘅人, 俾你咁chur 佢其實會壓力好大, 或者仲更加覺得煩?

By the way, 八卦問下你咩星座? 火?

都係既 佢一直都話順其自然，又話到時先算，我就好怕順順下 佢直頭忘記左我，我係獅子

咁本身你地係真。分手 你要承受後果

唉 人都顛 我野都食唔落

都唔太關事 真係睇受果個係咪想要付出果個人

事但啦 我po出嚟比大家睇下 你唔關姐

幾個鍾就算啦
呢個post 好多人幾日咁計...

金牛女是最好的

真，今日係生日，未又係要溫書

同個朋友鬧翻左成個月
生日連句生日快樂都無 真失望

搵都唔想搵
更加難會講生日快樂

天蠍 摩羯 處女 金牛怎麼講呢
內心特別細膩又敏感
別人眼神動作稍微有點不對勁
他們就會開始「對號入座」：我怎麼了？他為什麼不理我？我哪惹他了？他什麼意思？
然後就會莫名其妙的和別人走遠
別人：？？？？？
但是等到說開了對方重新回來的時候
他們內心還是很開心的 就是傲嬌的小可愛嘛

Copy

生日快樂呀親

happy birthday to us

經過今日牛谷討論 又得出
牛牛最憎 唔信任 stalk住 chur 煩（前提佢對你冇好感/識你老鼠）

真，每個人都有私人空間，唔過得嚟

金牛座..............

理智D
水瓶座最仆街
唔配我地金牛

如果佢一直話考慮，係想婉拒我定真係考慮緊？

Why not both

下 佢話兩日咋喎 咁樣，其實係咩已經dun give a fuck

加強消減金牛座應當予以實施

其實你咁chur做咩 2日咁急要一齊返
分手自己講 好啦人地咪應你分囉
跟住又要後悔 呢個世界冇後悔藥比你食
如果今次真。分手 你就好好反省下
復合得 你都好好反省下

知道咁我最近忍住唔揾佢先，廢時chur佢，始終決定係我做嘅，要承擔後果

你哋牛女收到男仔禮物會唔會po上ig

會
唔會

你要比佢睇到你認錯 你hurt到佢
一個殺人犯比人拉完即刻話以後唔會殺人你信唔信？
都要佢坐下監再觀察啦

我認曬錯啦已經 但會都無動於衷⋯ 但你講得好岩！ 我比啲時間佢消化下先 ⋯

我懷疑我不斷彈出彈入彈出彈入
佢好快會嬲咗我
但同佢唔知點有進展好灰

求分析
試過送3D 聖誕卡佢有放
試過送自己影嘅狗仔相做生日卡佢唔放

大家今日賀佢老母

😮😮何解?

係, 牛仔/女超級敏感..有時都想兜巴兜巴星自己, 可唔可以唔好無loop

乜有咁好咩? 我剩係覺得有時做牛女都幾辛苦 , 成日俾 人誤解

可能你地獅子會好容易唔記得啲嘢所以你會咁諗嘢(正如你可能講左分手第二日就後悔)
但金牛唔係的...

不如趁呢段時間你諗清楚你地兩個啲性格係咪適合一齊啦...

咦, 補返句生日快樂先 😁😁🎂🎂🎂

係 讀到想死

特憎chur 爆

我係嗰啲你越chur 我越唔覆嗰啲黎(sorry 我知我好仆街)

咦 巴打, 我都越到個水瓶呀 。糾結中
圍下爐先

其實金牛唔會無端端咁嬲人架噃, 你唔好諗多左啦~

唔會

成日話我唔明 有時係佢唔講 唔講唔講變左好多問題出黎

狗油

我估無掛
琴晚打到好夜
打到打打下恰咗幾秒

其實唔講先難處理
所以大家拍拖真係唔好咩都收埋喺心
就算sense 到唔等於真係知發生咩事

加油

其實我諗應該唔關星座事嚕，佢根本就唔中意我，佢話自己花心，對我唔好，唔會洗錢喺我身上，睇我接唔接受到，其實擺到明就係玩9我 唉

唔係玩你 只係想叫係走 講返事實比你知 夠鐘放手
除非你犯賤接受到 曾經都愛過你嘅 只不過你地從此錯過咗姐

我覺得係 利申非金牛

所以佢都講到咁，我都無謂令自己太難睇，我唔會再煩佢，本身約左佢喺佢生日時見，但依加我諗都唔洗見嚕，根本無論我做啲咩佢都無感覺⋯ 佢hurt我 應該就係想我死心啫

Agger
佢咁講都算暗示咗無感覺⋯

好啦 咁算啦 我都無謂勉強了

食屎啦又要返工！

不過好奇一問
佢第一次講嗰啲令你覺得玩你嘅說話
定係之前都講過？

好快就收工